鄭俊英發道歉聲明：我下跪賠罪

繼日前韓團BIGBANG成員勝利因夜店醜聞退出娛圈後，醜聞更連帶連帶好友鄭俊英偷拍和散播性交影片和照片嘅消息曝光，受害人多達10人，更揭發佢係2016年下藥強姦女性，仲係群組騷出影片炫耀，醜態逐一被揭露。
原本係美國拍攝節目嘅鄭俊英亦立即返回韓國，吸引大批韓國傳媒到機場場等候！
.
鄭俊英昨日下午6點現身機場，一出門立即受到多間媒體追問，「報道所講的Kakaotalk對話內容是事實嗎？你承認偷拍及散佈影片嗎？」當時已有多名保安係身邊嘅 鄭俊英亦低頭細聲回應：「對不起，我無法回答。如果繼續問的話，我就繼續走了。 過程中，鄭俊英因被太多媒體包圍，擾攘一段時間先成功上車，期間更被記者扯頭，場面十分混亂！
.
過程中，鄭俊英因被太多媒體包圍，擾攘一段時間先成功上車，期間更被記者扯頭，場面十分混亂！
.
鄭俊英係今日凌晨12點31分發出道歉聲明，指自己回到韓國後知道事件嘅嚴重性，「雖然晚了，但想透過這篇道歉文，向給予我關心以及給我第二次機會的所有人致上深深歉意。」佢係聲明中承認全部被提及嘅罪行，並指表示自己係未經對方同意嘅情況下對女性進行了拍攝，並透過聊天群組散播，「身為公眾人物，這些都是應該受到譴責的不道德行為，也是過於輕率的行為。對於隨著事件的曝光，迎來醜陋真相的影片中的女性們，以及處於失望和訝異及憤怒情緒中的所有人，我下跪賠罪。」
.
其後鄭俊英表示退出所有綜藝節目並同時中斷演藝活動，「放下身為公眾人物嘅一切，終生反省我所犯的不道德及違法行為。」佢指明日上午將接受有關調查，並會誠實面對自己所犯行爲負責。今日鄭俊英所屬嘅經理人公司也出聲明表示，指今次事件已無法再與鄭俊英維持合作關係，雙方已協議廢止合約。

我心諗：下乜撚野跪 下跪有用咩 直接退出娛樂圈啦 洗定八月十五等坐監啦

成個周星馳

鄭俊英亦低頭細聲回應：「對不起，我無法回答。如果繼續問的話，我就繼續走了」

佢一句野都無講過喎一出黎就比成班記者圍住黎打咁濟

唉自己攞嚟
我以前真係好鍾意聽佢唱歌

上吊賠罪可能會有人原諒嘅

你問我咪走囉
你唔走我做咩問

下跪有撚用咩 自宮啦

咁都唔退出娛樂圈 只係中斷活動

佢就咁公開認罪咁洗唔洗受害者出嚟作証

諗起套"都市蜜遊"
之前班港女出哂水個樣

係監獄慢慢跪啦

坐監都益咗佢

爆埋其他人出黎分散下注意